原來 ＜羅渣是我最想留住的幸運＞係Ｎ賓填詞

N賓係利迷

原來唔係淨係識放x

n賓利迷來

一個大好填詞人最終淪為階下囚

皮皮身體可好？

今朝去Body Check要驗屎驗尿
個肥婆西口西面好撚串﹐佢叫我入半個指甲咁大舊崶PL
我入廁所不左成條屎入樽塞滿佢，仲不多粒粟米同條金菇比佢

返去話其實唔洗咁多，我話唔好意思我第一次驗屎

放針才子

好多有才華嘅人其實都有怪癖

想睇同吃

鬼才

粒粟米未消化

哭左

我冇放

人少少認左佢
我照你

聽多次都咸左

nben死痢狗

留名

做咩YouTube 條片冇左㗎？有冇人有backup?

冇

孫